古圖爾斯：你地唔識波！

Now Sports-體育】皇家馬德里門將古圖奧斯於周六西甲馬德里打吡保持0失球，賽後暗嘲批評他的人不懂足球。

皇家馬德里作客以0:0賽和同市宿敵馬德里體育會，除了以7戰4勝3和15分繼續排在榜首之外，更是教練施丹兩度執教下，首次連續3場比賽保持清白之身；皇馬之前以分別以1:0、2:0擊敗西維爾、奧沙辛拿。

古圖奧斯（Thibaut Courtois）在2018年加盟皇馬後，一直被批評表現不濟。他在這3場比賽，對馬體會及西維爾皆正選披甲，當中鬥床單兵團更是倒戈相向，可說是吐氣揚眉。

對於周中被新兵阿希奧拿頂替及種種批評聲音，這名27歲比利時國腳說：「這不會影響我。我只會跟懂得足球的人分析自己的比賽，我只會跟我的教練及隊友討論。」

🐍

龍門既野
一係救到 一係救唔到
你呢幾場0失球咪比你威下

我地呢到大把學界高手話你廢

開名啦仆街

鋼gum

除了以7戰4勝3和15分繼續排在榜首之外
咁既成績都有榜首? 西甲執撚左佢啦

我地利 已經6連勝 18分了

三場加埋得1 shot on target
真係好勁

佢未失過波

港父唔係車迷？

上邊係英超vs西甲

舊年歐聯都證明左

Nben又秒

拖舟唔識波

唔換走呢條撚樣
布魯日下半場已經可以3:0

想講aerola換入黎果陣嘴角都忍唔到笑

格蘭納達第2

諗起白白馬田佳